(漫畫撚)開始試下畫漫畫

漫畫頁面
第一話:
第二話:
第三話:
第四話:

之前POST過 不過沉鬼左

如果巴打發現有什麼錯位,講出黎可以送你一張我畫J圖[url][/url]

遲D睇

我覺得粉俠傳好睇啲

都幾得意

第5話 :